Eason開唱片公司 第一個簽咗Eric Kwok！

啱先無意見中見到
Eason其實真係好有心做音樂

明明能慢慢望著月亮露出
怎知一息間一眨眼已在望著日出
於是去看日出好嗎
偏偏看見落霞

簽埋Jerald please
想睇swing

繼古天樂開電影公司
依家eason又做埋老闆
香港歌影視係咪會再次蓬勃呢
不過唱歌做戲叻又唔代表識做生意㗎喎

#4做乜事呀

樓上想點
得一張咁少

bam

只要求多一次已可
只要留多刻已可

夕夕子

算鳩數啦陳奕迅
奶少陣共都當你贏

Eason

希望廣東歌翻生

有錢咪有say
食窮民建聯同樣道理

Eason: 我哋依家冇以前咁繁盛，冇以前咁威水，但都唔可以再低丫嘛，即係Quality係keep住，你哪怕有一日又到你嘅時候，大家可以抬翻起頭

你個名

執咗一系列Playlist，入嚟聽聽香港有乜新歌 (持續更新)

我仲努力緊

有冇用spotify

龍門任搬 熟練過政府
條撚樣食大陸水唔係問題 但睇唔起香港觀眾先係問題
係大陸就俾足120% 返到黎就無論演唱會 頒獎禮都hea到扑街
叫佢講廣東話就屌返fans轉頭

再講 以後大家都冇資格屌gem 的士陳 其他奶共藝人

多多指教

咁你點睇Eason自己開公司仲簽埋Eric Kwok搞本地音樂?

其實香港人自己唔爭氣都係事實
個個都翻版非法下載 要比錢既又屌 佢地係條片都話係香港做音樂好難
有時見到utube佢地係大陸出show片睇 個排場真係差好遠
相信鐘意音樂既人都想有人嘗識既

今次又幾正常

邊個放底負評又回覆

Eason回頭搞本土嘢咪支持囉，你問心有冇買CD, 買spotify plan先啦
你咪放長雙眼睇下GEM, 的士陳會唔會帶頭搞返本土音樂產業囉

先唔好理d 錢點黎
人地真係做到排場
同班音樂人都尊重佢地先
香港就

上集碟又搵 jerlad 根本swing 黎

拍左去岑零兒度
如果唔係岑零兒咁撚hea 應該有排紅

有#4？

岑有料，但係佢紅首歌係因為套劇。佢其他歌都好聽但都紅唔起。

香港觀眾有幾尊重佢？
佢已經表明晒唔鍾意觀眾尖叫打擾佢 但冇一場係安安靜靜 尤其唱啲慢歌時拍手尖叫齊晒
將心比己 你又會唔會尊重一啲對你唔尊重嘅人？

講到大陸d觀眾好尊重佢咁

起碼台灣啲觀眾真係尊重佢 佢都講過佢最鍾意台灣觀眾 所以台灣嘅performance 咪好啲囉
大陸個邊有錢嘛

空隙
牆
好似係台灣果邊有market

冇咗4樓？

又關台灣乜撚野事
同埋你錯曬重點
觀眾差 你咪冇撚開演唱會 咪撚出席頒獎禮
上到台 你係尊重自己歌手身份 尊重個舞台而唱
唔係觀眾差就擺款

簽Ginlee啦

我第一時間都係諗Gin，Eric Kwok同佢合作過

我講台灣嘅例子係講明歌手觀眾要互相尊重
香港嘅觀眾都唔識尊重表演者 仲有面奢望個表演者尊重觀眾
觀眾就係大晒 唔使顧及表演者嘅感受同需要？

大勢已去

簽格格翻黎 力棒啦 plx

eason

都話係講緊佢雙重標準
一時一樣 咁撚樣都可以維護
以後邊個屌王祖藍 同樣可以講返呢d
係香港觀眾笑佢矮先

你咪種意囉
我唔知原來王祖藍介意香港觀眾笑佢矮

其實eason都仲係環球
實有機會合作既

做老闆唔一定係搞音樂
周杰倫都係老闆, 旗下無個得

加油Eason
都有啲感動 咁有心搞廣東歌

驚佢攪唔掂咁多
就好似黎明咁 幫到衞蘭揀好歌 但啲宣傳就唔夠

呢兩個電視台先係香港電視台

當天下樹林倒地 身處最壞境地
但我都不會離開你 只會著緊你
恩愛才愈來愈美

支持Eric Kwok

講eason奶共既話, 照同樣道理杜汶澤反面前一樣拍王晶,拍合拍片

點解大家又鐘意佢?

其實Yoyo呢類型喺香港好難生存
佢做緊廣東新碟㗎啦 如無意外應該今年就有

不要問二人何以這麼好 懷疑上帝更好

肯出錢投資已經係非常非常好

只要求多一次己可，只要留多刻己可

Iron man Iran man 無敵化身

好心人地肯開公司做CANTO POP 就唔好講咩奶共政懶係有政治見地咁啦
有邊個唔知係香港地搞音樂難呀？ 有邊個又淨係會做廣東歌而唔去拓展大陸同台灣市場呀？
人地都要搵食 講到好似要老鳳做廣東歌比你聽
既然人地都有心想搞 就唔好下下都彈啦

蛋記打手要開工嘛

陳奕迅呢間公司咪又係under環球大家庭

不過佢哋係真係成班有料嘅聚埋一齊搞廣東歌
未嘗唔係好事呀

呀陳生
幾時先捨得喺香港開演唱會
幾時先出返多啲廣東歌呀

Eric Kwok每一隻自己既cd都好有質素，就係紅唔到
要靠似ironman先紅到
這就是香港

佢同Jerald 以前半紅不黑真係好慘
幕後有人欣賞又餓唔死

Eason 真係有義氣

Eric 還好 起碼寫歌寫到名氣出嚟
反而Jerald 真係好慘 香港嘅主流口味接受唔到佢啲音樂

今年攞到金曲獎算係比台灣樂迷認識到Jerald

簽佢黎幫自己作歌？

eason 地位根本唔洗簽佢都會不斷有歌用啦
真係幫朋友俾佢多d人認識搵多d錢

俾Eric Kwok 唱歌

屌佢不如出一隻全自己創作嘅廣東碟仲好啦

轉左去MOOV 簽左一年

Why not 陳輝陽?

幫Swing後會有期唔該
嚟多隻3mm 再玩得癲啲就正

Swing兩條pk又話會繼續作歌, 走數走到

俾Eric唱歌，而唔只係作曲
但如果陳輝陽肯出山就正

Jerald嘅話我覺得係時機問題姐
佢地咁fd 實有機會

聽講佢果時心死 翻加拿大 仲要霉到做電器sales
不過佢喺香港應該唔算撈得太差既 始終行頭好細 同埋能屈能伸寫下主流編曲

jerald 和個d音好撚正
同埋d口技

Cmon in
Jerald 同 eason 應該玩得好開心

講奶共邊個夠蛋記班人嚟

Swing 既funky style 先係靈魂 同埋eric 一個唱其實麻麻

無咗4樓

po bam圖

Cmon in 絕對有the key 咁高質

The key 有林夕 carry
Cmon in 差少少

易家揚一啲都唔差
披風

床上的黑洞好有驚喜 詞同曲好夾 夠跳皮

Cmon in 曲風比the key 豐富
但林夕係the key 嘅詞真係世界級

本身我自己係Spotify Premium用家，如果你覺得小弟嘅計劃有意義，而你又諗到方法喺Moov/ KKBOX 俾我砌playlist，我可以擴展去Moov/ KKBOX

我夾家庭plan都可考慮

btw 問題係，就算有好音樂，但都好難滲透去大眾，一來依家TVB想壟斷市場，二來接觸年青人好難 (喺手機 game 播歌?)，ViuTV可唔可以做多少少嘢

另外，市場上嘅廣東歌手走成熟路線，我估得25歲以上嘅人聽廣東歌

現家啲後生都唔聽廣東歌

其實有啲後生歌手出咗嚟

25歲以下應該係鍾意呢啲
ReVe - Stay With Me

收番埋啦
咁多廣東歌好聽 你拎D咁既野出黎

好快簽埋陳詠謙。跟住等收皮

Dear Jane 果啲唔係？高質pop嚟

唔係冇
但聽國語韓文仲多

會唔會都係係台灣發展 得閒返黎開下音樂會好啲
格格唔似係香港紅得起

第1 而家根本無人睇電視聽電台
相比以前，少左好多平台做宣傳
唔係唔想聽 而家根本就連首歌同個歌手既存在都唔知
第2 本土市場狹窄，教育培訓不足，質素參差
第3 時代唔同 人既需求開始轉變
有幾多個重有耐性聽節奏感低既廣東歌 廣東歌某個程度上已經被認為係舊產物

咁未有人力棒 唔主力發展啫 佢唱粵語歌特別正 特別有韻味
如果搞得好好睇睇 根本正路係天后

其實無咩意思 感覺圍威喂
香港大把indie 界既歌手 樂隊
Eason夠膽去幫依班人 先係真正幫緊樂壇

自己都未必攪掂
又冇咩相關經驗
先簽個熟fd 都好嘅 累積經濟
再簽其他樂手樂隊咪仲好

*驗

因為Eric Kwok係中國好聲音次次都投陳奕迅

香港咁多年黎啲indie 都三尖八角 好個啲 正路都彈起左
係好野實有人賞識 唔覺得要全面力撐

都係請經理人搞 點樣接多d show/ 廣告
以佢既地位，人脈同財力
有無經驗都一樣

讓一切隨風 讓我跟你走
一直覺得佢差一首歌先紅到 可能最多人聽都係也可以
佢一直都話想同eason 合作 幾期待

好多好野係中國 台灣 好紅好多樂迷
反而自己地頭 香港班聽眾仲係唔識欣賞
香港依家係少左出show 同 媒體去比人認識依班人
無錢

加上eason自己仲係玩返d 老土野 但覺得好新鮮
當全球講緊trap edm係潮係pop既時候
香港既叱咤十大 個堆Pop song 仲係情歌
佢依家簽返老友入公司 佢唔係幫緊樂壇改變
而係每港式pop song個loop 更難停止
成件事淨係幫緊Eric kwok

同當年係吒咤台eason話開公司既宗旨違背哂

睇Swing嘅功力，Eric Kwok嘅港式pop可能都係搵飯食

你講得啱，希望Eric唔係玩返pop情歌

我諗eric 係Eason公司下應該冇咁多限制
話晒都老友一場 相信會玩到自己鍾意嘅音樂 例如3mm...都好正
咪期待啲作品先下定論

佢鍾意本地音樂同音樂人
但唔鍾意我地呢班尻屎粉絲

見到佢為本土音樂做啲嘢 都係開心嘅

可唔可以簽我阿

等格格係華研多一兩年先啦
一路都話拉格格返黎香港只會搞死佢

我覺得而家最大問題係定位問題
作品質素唔差,大部份跟劇出,出咗碟,仲搞梗mini concert,黎梗有三首新歌
但就係差一個image去做宣傳

要簽就簽gin lee先啦

apple music

留名等moov playlist

有錢就有錢啦，有人嘗識

hocc已經做緊呢樣野啦，簽唱作人 新人，又有song writing camp
艾辛喺ig話希望樂壇百花齊放，但就明明係佢間公司一路打壓其他歌手，收皮啦

艾辛就算鳩數啦 萬年女金

其實eason真心好支持本地音樂，都幾多提攜本地樂隊，例如觸執毛...
但有時無可否認係香港 廣東話歌 除咗市場細 好多時係我哋香港人都唔會撐香港人(係好多事上

點先算支持?
連登成日話香港人唔支持, 個個都想免費
咁我想問以前既人係因為歌手唱歌好聽所以俾錢, 定俾錢支持個歌手所以佢唱得好聽?

唔上去搵錢，邊夠錢係香港開錢司請人呀，係人都知香港人連比幾十蚊月費聽歌都屌到仆街

前兩點尚算同意 但第三點我覺得係口味問題 每個人都唔同 節奏感慢既情歌都好多人鍾意 廣東歌有自己獨有風格都係好事

講黎講去eason只係提過依四隊已經上左位既indie大band
Ccm
秋紅
Gdjyb
Supper moment

一堆有料但無人問津既就大把
Tf
小紅帽
Prune Deer
Thud
Ios

唔好再賴電視台電台搞到傳唱度低左
依個年代 YouTube fb ig 串流音樂 影響更大

你地依家聽緊既新歌 唔同仲係因為電視or電台聽到先識咩

1984

Tvb無採訪咁小氣

樓上講得好 而家紅歌根本唔關電視台事
垃圾大台唱返經典五十年咋
新歌？ 佢淨係推膠劇歌手
首歌係hit得到嘅 靠串流
Youtube MV整得靚靚仔仔已經好掂
唔好講口味 dear jane個三部曲已經紅到飛起

第2講得通 廣東話市場天生係窄架啦
不過Eason答咗你 冇市場可以唔搞咁大
唔洗八九十年代個種黃金時代
一隻碟首首都金曲咁款
但要keep個質素 出少啲高汁啲
唔好講口味 Juno已經做緊
有質素 唔只曲詞編 仲係有故仔 有道理嘅廣東歌

第3 唔好講口味啦
已經定性咗要有節奏感先係好歌？
無錯 快歌或者EDM個陣係好正
好上到 我都可以話慢歌嗒落先有味
如果你有用開任何APP聽歌
俾個機會廣東歌
down又好 streaming又好
認認真真聽 下面兩隻碟 由頭到尾
Evil is a point of view
del sagno
唔好話呢兩隻最正 係想講廣告歌可以有好多元素
唔再將廣東歌 等於慢 情歌 k歌
多謝

係上海出席完marvel活動就簽左ironman

小紅帽休團

香港人係食廣東菜
係食層次、係食餡

其實係宣傳居多
南韓嘅音樂係靠傳去南美谷hit rate
之後再傳去其他地方
人人見到多人聽又去煲
繼而形成一個好似好流行嘅文化
其實只係人云亦云嘅文化
唔洗多廣東話歌成日都有啲係冇咩特別
但係mv有特別、歌詞有特別就會紅咗一陣
所以講咩都冇用，宣傳嚟

講開又講 我幾鐘意zolarwind 但消失得無影又無蹤
但唔係想吵 人哋本身係話eason唔撐本土音樂 當講完佢有 又要執著點解佢唔撐埋少人認識嘅
當做偽人嘅時候 好多時大家都知為市場唔係咩都做得 咁佢算有咁嘅心 只係覺得唔洗再係咁嘅位係咁講落去姐
不過會為啲有才華但寂寂無名嘅歌手唔值係真嘅

希望香港影視業可以好似以前咁威水
全世界都識

你幾多歲呀？
我講緊歲數與聽歌曲風之關係
我緊知大把歌好聽

easom 同古天樂都係想搞好本土既真香港人，眼睇以前d,金主老闆無心搞，佢地睇唔過眼，明知得一個人又搞唔到咩，而自己又上左岸所以索性出黎搞，做大個餅。

古天樂 eason

聽歌嘅人自然主動會搵歌聽
一首歌要紅要靠普羅大眾，但普羅大眾始終係被動接收嗰群

咁你又幾多歲呀？
唔係話唔支持本地音樂
但點解要模仿kpop而無左自己特色
要介紹都搵隊好少少 我知你係咩料

我唔係介紹，我係形容緊現狀

hocc世界巡迴同subyub gdjyb 小紅帽嘅呀gould合作，又比佢地做opening ad，唔好話提攜啦，同班indie有才華嘅band一齊開concert，講到呢點eason拍馬都追唔上 隻新歌又係觸執毛呀mike編曲 監製，邊個真心做咗好多野撐本地音樂 提攜indie band真係唔駛講。
eason開公司簽人個個叫哂春 根本已經有人做緊呢樣野，eason喺大陸咁出名 又開咁多show，如果真心支持本地樂壇，就同佢地合作啦，比多啲人識佢地

2017 cmon in tour 都有rubberband 樂手
仲有上年隻碟都有rubberband 寫嘅歌（床上的黑洞）
2009 嘅h3m 同今年嘅love 專輯都係同演唱會樂手班底合作
只係hocc 同eason 對合作分式有唔同姐

你攞RB同gdjyb subyub mike比呀？

Apple Music 就難搞喇，跟Apple ID，好難搵人share

咪又係本土band
只係出名啲同冇咁出名嘅分別

我唔係話唔同出名啲嘅band合作，只係有更多名氣較低而又有才華嘅band喺到，咁樣先可以令樂壇百花齊放
台灣金曲獎gdjyb都入圍過，仲要係女子band

依加仲敢大陸開工作室咩
比我國 食哂 佢食屎
咪要返香港開lo

香港出唔rapper先係最可惜

不如eason簽埋鄭俊弘，話哂佢係拯救香港樂壇的希望

香港女歌手 我都幾睇好戴祖儀 菊梓喬，佢地有樣又唱得

係簽都簽gin lee aga

格格仲吽多一兩年？ 就老啦

簽岑寧兒啦

真係想為香港樂壇出力
應該要簽可以接佢班嘅男歌手
搵最好嘅班底造歌同宣傳
如果佢肯栽培後輩同交棒
我就真心佩服佢

就係想講依樣野 簽返自己老友 一個出左名既Eric kwok 就好似訪問佢地自己都講 圍威喂

Kung sek leung

認同 希望佢簽新人
以Eason個大名
做得佢第一個佢親自栽培既人 個個人點都有好大迴響

我冇睇eason簽eric係做乜啦，如果簽佢做自己公司作曲人都冇問題嘅，但就唔好話為樂壇做咗好多野囉
當年梅姐都帶住一班徒弟開show，等佢地有多啲經驗，又用佢地作嘅曲做歌
如果eason真心支持本地樂壇，就唔會嗌so bad啦，就算佢唱歌係勁又點，小小專業都冇
有心推動樂壇就做好啲啦，暫時都唔覺得佢有心做

你咁急做咩啫
Eason自己都未攪掂自己
仲要啱啱續約完環球 大把碟債要還
宜家咁快簽定幾個新人 eason可以分配幾多自己嘅時間係佢到
到時幫唔到新人咪仲死
佢簽得eric 可能因為大家都好熟 有信心 知道對方要咩 總好過對住一個唔太相識嘅人

華仔便是一個好例子

志偉差唔多

佢背後一隊團隊幫佢啦
咁岩啦有碟債要還，咪同後輩合作囉
“總好過對住一個唔太相識嘅人“？ 咁任何事都要有第一次先知夾唔夾架 知你係幫eason講說話，但小心弄巧反拙呀

咁咪等下先囉
今年隻碟就話明係duo band 嘅碟
就算要同新人合作都係下年隻碟嘅合作
啱啱先開始就咁快攻擊佢冇心幫樂壇 自己人圍威喂
你到底係邊間唱片公司打手啊

咁就叫攻擊呀？睇黎eason都幾弱下喎
反而係你唔夠講想用唱片公司打手黎對付我喎 何必咁樣成日打手前打手後呢 盞整cheap你自己
講到提攜 推動樂壇 有歌手喺呢方面比eason做得早，我都希望佢真心想做好
如果你真係要話我係打手，咁我係goomusic嘅打手囉 滿意未？

希望貴公司環球放過蚊型唱片公司啦

你話唔係咪唔係囉
我知道香港有前輩歌手有帶起後輩 eg 梅豔芳
咁大家咪放長雙眼睇吓之後eason會交出咩成績
到時慢慢再話佢都未遲

真心仲有幾前fans已經冇聽eason, 吹到好行嘅漸漸都係一般貨式
拍陳詠乜注定失敗

唔係喎，我話我係goomusic打手喎 goomusic冇野比你攻擊就話我唔係呀？ 上面我已經講左梅姐帶徒弟巡迴啦
真心想樂壇百花齊放 推動樂壇就做好啲啦， 希望佢真心做好啦。而唔係好似佢啲fans咁，唔岩聽就問人係邊間唱片公司嘅打手，我相信eason好大方嘅 唔似佢啲fans

Agger

煙神

有family plan
$78 5個人用

佢撐香港音樂？
撐就唔會返親香港都hea唱啦
大把香港歌手帶新人，係唔見佢有帶囉
佢出廣東歌嘅比例又有幾多？
一隻國語一隻廣東呀，有幾重視呀？
到終於出新碟
死攬住陳詠謙條垃圾都叫有心做音樂？
人地寫份垃圾俾佢都照唱，有撚心咩
佢自己寫詞都好過陳詠謙條垃圾啦

有幾愛有幾恨
粉絲都係咁話啦

小心一陣有巴打話 eason岩岩簽喳嘛 咁心急做乜呀 下一句就會問你邊間唱片公司打手呀 有啲忠粉好撚小氣架

TVB 打手？